{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 Kintex By K-Tree"
    },
    "text": "The Oksangホテルの朝食は4月30日からオープンし、朝食はホテルの16階に位置しております。 朝食はバイキング形式で提供されます。 小人(36ヶ月超過~13歳)は13,500ウォンで利用でき、小人割引価格は25,000ウォンです。 また、宿泊客は大人19,800ウォン、小人は10,000ウォンに割引価格でご利用いただけます。 36ヶ月以下の消印は無料です。 The Oksangルーフトップは月曜日から木曜日と日曜日は19時から01時まで営業しており、金曜日と土曜日は19時から02時まで営業しています。 大人の人数の追加は不可能ですが、お子様の人数追加時に5~8歳は10,000ウォン、9歳からは15,000ウォンで追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食はいつから提供されますか？",
            "answer": "4月30日から朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの階にありますか？",
            "answer": "朝食はホテルの16階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食はバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "小人の料金はいくらですか？",
            "answer": "小人(36ヶ月超過~13歳)は13,500ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "小人の割引価格はいくらですか？",
            "answer": "小人割引価格は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客は大人19,800ウォン、小人は10,000ウォンで割引価格で利用できます。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下の子供は朝食料金がかかりますか？",
            "answer": "36ヶ月以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "Oksangルーフトップは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "Oksangルーフトップは月曜日から木曜日と日曜日は19時から01時まで営業しており、金曜日と土曜日は19時から02時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "大人の人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "大人の人数の追加は不可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様の人数追加時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "お子様の人数追加時に5~8歳は10,000ウォン、9歳からは15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 349
    }
}